停車場捕獲IU, 裝扮潮到裂, 大跳金魚舞超可愛

太可愛了！

出處？

deepfake

Lm

有冇code/link

CUTE